有無絲打啱啱分手心情好低落？可以入一入嚟

有就抵撚死啦！！
有我肥仔咁得意都唔揀
走去揀個賤男人！！

我係咪要笑

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

唔係 唔想你咁開心

其實陌生得可以記不起

唔係分手但心情好低落

關我咩事？

。。。真㗎

咁真又關我咩事？

我真的受傷了

想我嬲？

Bb 好夜啦 快啲熄電話瞓覺啦